其實抗疫成功，得兩個條件：病毒消失，或者群免疫

如果話武漢成功，咁就應該係群免疫
即係7成人口已經接觸過病毒有抗體
否則有一條友輸入，又會再黎過爆發
群免疫死左幾多人自己諗

如果

真係要群都慢慢黎啦大佬

一下全世界中哂搵邊個醫你